# Сервис market-front-app

Данное приложение - фронтовое приложение

Ответственный за сервис: Никита Кителев

## План работ:

План работы:

Никита Кителев
- Реализовать кеш товаров CacheItem и первичную инициализацию кеша

Кремнева Наталья
- Реализовать кеш товаров PriceInfo и первичную инициализацию кеша

Евгений Деревянка
- Реализовать ресты котроллера и методы сервиса

Критерии приемки:
- методы сервиса должны быть протестированы.